女人派帽係咩心態?

香港地做男人唔容易呀！女人派帽己成社會風氣 到底女人派帽係咩心態?

∴+.愛是世上最大的折磨,特別係愛一個唔愛自己既人█

貪玩

香港地做女人唔容易呀！男人派帽己成社會風氣 到底男人派帽係咩心態?

派帽咪派帽，中意就派，吹咩